一變黃雨，有個外賣仔就話送外賣

明明冇叫茄蛋飯

小心d個飯有偷聽器

我要炒蛋呀

明明係送錯，個朋友又話要咗盒飯

問下外賣仔係咪識晒張餐單先啦

叫佢睇清楚1號定7號先好送

茄蛋飯竟然25.5，今時今日邊有咁平

加左底

咁唔加底呢

36個8

你都未嗌

唔加底仲貴過加底既

早餐都有得加底嫁咩

你可以加兩條香腸

喂，大佬我新黎架我都係打份工姐

我真係一個外賣仔黎

你 唔 係 外 賣 仔！

幾錢呀

對唔住 我係臥～底

冇野喎，傻仔黎炸喎

問下佢乜早餐都有得加底架咩

我加夠3條又幾錢呀

你係咪差人呀